[A/I] 放學後的少女社團 (1)

曾經製作過《女神連接》、《協奏同盟 》等人氣手游的日本遊戲廠商Ateam發佈了旗下的3DRPG新作《放學後的少女社團》(放課後ガールズトライブ)。

本作是一款3D動作RPG遊戲，人設由負責過《Re：0從零開始的異世界生活》的插畫師大塚真一郎擔任，由Ateam企劃和製作。

官網

appStore

Android Play Store

入唔到game

驚都入唔到係咁loading

禽日開放
到今日都入唔到驚

依家先入到片頭
但都係玩唔到

入到未

有巴打答左
擋IP,要用VPN

各位要開GAME就快,而家有個聖誕POOL,第一個十連必中5星,仲有5日

Vpn呀

OPENVPN咪得

vpn左去到57%卡死左 retry都無用

57%之後你KILL APPS再開,KILL隻GAME,我都係咁

戰鬥前後LOAD好耐

好唔好玩

仲係57

ANDROID

ios 撚 要點樣先入到game

Ios呀 返到屋企有wifi先黎維修

有無開vpn

vpn 點搞...唔係好識...有冇教學

單vpn gate同open vpn
係Vpn gate到搵個ip copy去openvpn再connect

維護到下年
TWITTER比人屌到仆街

佢依家無講維到幾時，啲人又收哂工
有排等啦

難得我刷到個頭10連3星GE ACC,都未開始玩就已經咁

開番SER,暫時未有賠償

一開即玩，抽到兩個聖誕服五星
但佢必出一個
即是我既運氣只有一個

老老實實,唔係要掛VPN DL DATA太耐我3個都會重刷,我覺得早玩早享受,頭一個十連唔係1隻5星就開啦
可能賠償好和味

已經又夠500,抽多個十連先

零5星既聽日再刷過都好

即刻大爆死,3 4星
垃圾GAME

記得去EVENT刷聖誕關,佢會跌SHOW出黎個隻角色既碎片,合完會有有4星
另外合出黎既4星亦係抽既5星聖誕角覺醒用,不過暫時未知覺醒有乜用

第二次十抽食哂屎，可以重刷了

已經無人玩 ？

呢隻GAME刷野成份超越我想像
上面話覺醒用既EVENT 4星,要突3先可以拎黎覺,1隻=80碎

反正都auto刷
係無疲個陣就收皮

Btw想棄

點解想棄 ?

BTW,講係咁講,我已經刷撚完突3,而家試下覺醒除左加數值仲有冇其他野先

覺醒真係淨加數值

原來有機會一下跌80個

Btw無人玩無人討論

仲未刷到自己

我刷到但第二十抽食哂屎無得唔棄
我依家都想要佢五星

一隻活動裝覺醒就要另一隻活動裝五突

癡撚線

我好似除左自己之外其他五星都中過哂

中左自己之後食哂屎都係無心玩

終於抽到

一 loading 就即刻彈game,點算

拎黎覺完暫時打番259碎,睇黎想10突真係好嘔心

BTW,尋日咁死淨係賠100石
不過好彩第3個十連雙5星,不過一隻新XMAS,同又係同一把槍

兩個acc都第二十抽食哂屎
又要再練過